試當真 其實係有人屌先有橋

新片差唔多完全反擊網上留言
由以前開始 佢地就以批判網絡邏輯成名
越多人屌 越不合理 條片就越搞笑

要完全做低佢地 班盲反就要冷處理
網上留言簡直是垃圾
重女又屌 取材又屌抄襲 做戲廢又屌

如果Channel 變質咗 佢地一定會知
因為佢地係靠咁樣成名

豪哥

我係jessica

屌我個日testing個下真係unsub左會員左

sub返係咪要俾多份錢

唔係 計返你下個月續訂啫

咁會唔會有D無聊

同觀眾互動既片，間中一兩次就過癮

次次都係咁。。。咪無內涵

次次

sor我冇做過會員真係唔知

再睇睇 佢出條咁既片姐係講會在意小眾既意見

最近睇某幾條片，變左好似LIVE佢地既工作進度咁，有D怪

好掛住金剛Crew反省自我個d片
依家真係得個笑字多?

以前社會有咩大事就立即出片諷刺

而家日日新鮮鑊鑊金諷唔切

都係 荒謬到大家都唔想理咁.

已經唔係要出片點點點喚起社會關注
根本大家都知咩事..

以前用嚟抽水你會笑
而家一提你會想喊

認同 佢哋暫時未整呢類片 好似係